[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2277)

Po?

我了

日本針

日本0-1

屌你老母1001

烏雞 0:1

日本點羸

0:1

烏g

01
11

日本仔 阿曼 jump

見到 會派

哇
日本回咁多飛真係輸波

屌你老母

一邊追和另一邊又失

睇得邊場

曼唔要c呀 送晒啲角比日本啦

屌你丫門

曼都俾人追和，屌

日本仔係真廢，我個1.5細

點炸法都係開半大

又迫害賭仔

屌日本on 9 半和都守唔住

烏雞fg 中

阿曼1:1
刷角thx

半大二穿一 斷一 球fake goal好傷

我個半和呀

半主都頂唔實on99

土土

阿曼上呀

同意！

係咪有人用500買00波膽

日本仔d野呃貨幣

半主。。。

日本goal

1-1

阿曼2.5s得唔得 兩隊9唔搭8比我中返場

11

正評我啦屌，1001唔撚開，我光速開比大家屌波

1:1

睇完前兩場已經覺得烏>日

打nba?

屌，呀曼on9

日本1：1

2x1 半大

哇
呀曼做唔到主主人
半和陰公

Ps: 好彩冇買

屌你老母阿曼

日本今場都唔想羸, 鳩fingfing

秒半大

第一次派
點收account又肯定唔會比人白撞

有無人買半大2x1

半大gel 唔洗入，日本角大就得

1:1
兩邊半大

唔fake啦瓜

半和

叫佢比tg 你搵佢

兩邊一齊11 屌你老母

嘩屌有運

半主派

半2全2

正左

咪叫住

阿曼半主jump

1.5細 頂到派1 500

頂住半和呀

Lm

屌 日本都未刷角就追和

2x1半大收錢

半大穿埋 極限回血

咁樣兩場半和，買中個d人就爽

日本ALL IN角大?

goal!!!!!!

日本半大 x 阿曼主

boom

屌4. 6倍cup 買咗1. 9

冇了

LM 下場

?..

半主好無屌丫曼

半大叫都唔撚駛叫

屌 個個咁撚醒唔lm既

阿曼

? 我 然後呢

個半主咁就冇左屌你老母

cls

好低賠

半大先爽,以為掉飛

要去執返

似係又唔想贏
又唔想輸
想和波super 大家做老友

似1:2

齊心盃 痴撚線

阿曼大波-2

阿曼屌你老母

算唔算完美補飛

求派 1.5細已爆

阿曼on9

好撚叻呀屌你老母，事後狗

真

唔知點解覺得阿曼隊仆街野會2：1完場

日本冇7頭了

日本半場連角 唔刷角就追和 屌

我想睇佢地2隊打和攬炒

2場1-1 3角

Maybe

最完美係呢兩場都唔買

japan half draw ar

日本又冇C

cls 你老冇

No goal 半場得返3倍幾

角大jump

下盤, 補主已不敗
上盤, 玩撚完

1 混合過關 2x1
下一隊入球
波膽 足球過關 2x1
星期四 1
日本(主) 對 烏茲別克(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@3.36
星期四 2
阿曼(主) 對 土庫曼(客)
波膽
2:1@3.36
3:2@11.50

估計1場半2全2，1場贏1球輸盤

日本7.5b -5

阿曼下半場屌多5角

廢曼 叫親曼都系仆街泥

買半大有運

兩場都冇買 又贏

1:1妹完場

Cls 日本快手10角啦

日本下半場換人456

gchi

角大二穿一

Gchi, 即刻補飛no goal sure win

會唔會土庫曼贏9埋

1.39

阿曼7.5b 大家點睇？

7.5企得好硬

阿曼和波+北韓羸波

北韓就可以晉級

咁快開2.5大

另一場差得遠

阿曼大波-2啊頂你個肺

一場2.5/3, 一場3.5/4

買主勝算

烏g盤串左阿曼-1

日本7.5有無朋友

兩場1-1 3c

明顯日本頂盡一粒 阿曼可能多兩粒或以上

北韓入到1球都當佢贏

1.5b 同 7.5b 要左7.5b
死日本仔 nba唔刷角

屌
呀曼果隊d 數據真係好吸引人買主勝
有冇人可以阻止我

數已找 贏多d

1.5秒開過巴打

真係找數

想問下巴打,係我計錯數定狗會派錯數?

買角大

1.63

有場未派呀

有早知無乞衣

2串3 未派晒

未派晒

2球up啊ching

買和攬炒

唔該巴打..以為會一齊派..原來分開派

依家緊係唔買
等陣足水就考慮下
買唔到就算

狗會走你數，send比蘋果動拎爆相爆片

狗會錯,中晒本都收唔返

足水應該70分鐘既事睇個勢
或輸多粒 賽前球半

所以數口唔精真係咪鬼賭

屌你老母日本神奇更衣室 快撚d換南野

橫掂被人話係假kai, 咁唔爭在啦
唔好問我點解有呢個表

靴仔心水整合：

1.墨勝❌
2.悉尼❌
3.雷恩❌
4.西維爾❌
5.般尼茅夫❌
6.卡里❌
7.鏝3.5大❌
8.朗斯❌
9.愛斯❌
10.印度❌
11.阿聯油-1❌ 大球❌
12.澳洲x約旦 ❌❌
13.昂熱❌
14.墨城❌

14場中0場
燈撚到癲喎真係

知唔知乜叫1.5/2
仲要2x3

... 咁你都真係似假kai 有邊個仲會咁得閒

屌
巴打唔好咁心急啦
你今晚前一定會收足
佢未派足姐

利申：我都試過咁，等下會派

想買烏ng

咁多半場3球咩

狗會歧視阿曼,日本仔高貴D早D派

出完POST就派左了
巴打有心

大家咁有心解答問題你係咪都要有返D表示?

驗腦啦屌

好...今次我唔收費免費幫下大家

收到急電

土乜乜ng 1000000%

日本果場下半場仲有一球
雙曼果場仲會有2-3球

中伏 大迫勇也個look應該唔似會落場

快L啲刷10c

收到！

曼3.5s得唔得

賽前9.5大 2串1加油

精神病院友既急電？

日本仔和波係咪要刷C?

仆街
阿曼角大miss 左

4c

架仔唔贏冇首名wor,其實贏唔贏到

首名16強比人屌打不了

刷角未

2場妹左？

下半場都唔似有角

巴塞比人撻Q
快D買客晉 有幾多買幾多 5倍!

曼賽前9.5b仲有無機會

21

fake

炸你老母咩

炸得好 客入

炸得好

屌炸乜撚

炸

真係好似入左

日本幾時入波

屌你球波好搞笑

曼5c

日本仔賤過狗，聯賽又無角

阿曼角大原來係派錢

分享下 想笑

6c la

阿土場波瘋狂俾人中出都唔失

-4c

掉轉買

阿曼-2c

日本應該角細

我寧願博佢偷雞
半客全客仲好分

馬會應該會取消投注喇

都話咗日本個心態就係唔想贏波
又唔想輸波
心態咁差點買角大

但呀曼唔同
本身贏緊一球， 半場前俾人追返
一定有火去擦角球

日本大伏

龍門白界前撲返個波出黎疑似撞到隊友隻手再HI到龍門隻手出底線

日本仔食屎啦無c

曼7c

阿曼入波未，屌

阿曼繼續刷呀

點解有火

有個曼字都好鍾意刷角

為得皇軍效力就隨時預左犧牲

7c la
角大真係派錢

日本4c

比啲角球日本得唔得

架仔4c

2:1

獌狗大波未啊 有個曼字都衰個人

我要殺死丁力呢條仆街!

日本

2:1 jp

今次唔炸啦掛?

未買即場主

兩場又玩半2全2呢d衰野

睇數據就知唔係hea

1.8下球派錢咁派

阿曼跟住2：1未

如果事件事係真
但就算取消左 事實變成客晉
佢都會賠! 已經買左4位數客晉 5倍

上次皇馬有冇賠到

21日本

屌調轉左買 架仔角大同丫曼主勝

終於入

真係21

買日本果場下盤又俾人cup, 痴線買咩輸咩

足球小將既衝力射球

黃牌果啲都入波

識買了

無HEA呀,阿曼好落力攻

土庫好出力守架

大日本帝國

買完十秒就入波

點賭啊下盤咁都輸

曼入粒好冇

黃牌 = 有火

靚撚到呢球

入完就刷埋角啦

買左烏
但覺得會3:1

日本比多球 今晚 打j

架仔比c

好似好多人買客盤

仲係1.61
點買得落手
雖然禁屌姐

場波咩事

其實狗會算唔算誤導人

呢幾日， 上盤又輸下盤又輸

泥卡沙盤
伊朗盤
藍十字
克羅乜尻柒
普馬斯對家
烏g 別克

1.63 入左一注主 仲未入

顫抖吧下盤

入啦曼

黃左 等十分鐘就得

比架仔玩撚死，角又無 咁樣贏波 盤都輸埋

好多場即場都係咁 仆街到

日本比多球唔該 屌你老母

緊係啦
落飛好易引到人一齊買

針哂

換電話喇

屌你老阿曼 賤撚到半主1.7都殺

中完ng仲有鋪癮
買咩好

再追

好彩不買盤
因為鬼鬼地

Jp 3:2 味濃

日本咪冰c

佢應該開到全主掛，開唔到佢都要落地獄

又話烏茲？ 咁多反手

巴塞場波咩事？

陰陽彪
一陣2:2會點
利申 冇買

9up

曼8c

需要服務嗎

入左1k 主勝 補番半膽錢 開唔到 真係屌撚爆佢

波po之寶陰陽燭

Cashed

阿曼7.5b達陣

隔離嗰場都係咁

9.5c s 穩到

9c

又爆

-1c

叫左你買

阿曼入未

客ng

10c
Cashed

土土加油

10c

下場跟
前提日本比多球先

啊曼9.5b cashed
日本7.5b jump

點解成日反cup 都冇我份贏錢

狗會愈做愈衰
以前派ng幾快，自從全北單野之後狂拖

比D角日本果場啦

56k

刷角無波入

阿曼痴線 刷到

日本果場唔買啦
我而家淨係後悔緊
頭先半場嗰陣冇買呀曼角大
已經10c 啦屌老尾

呢排又唔玩角？

Japan 5c

烏g 4ng

岩岩開po就十幾頁...

阿曼入多兩球

日本第4球入未？

日本爆角殺鳩哂d角細

屌你老母阿曼 入未 1.63主勝都殺？

日本5C -3C

日本on9無c 7.5都jump了

烏g jump了

9.5 gel

放心..會開3:1

日本屌你老母比多球定定心先

穿左兩邊主ng
一齊叫

架仔試下比多4角

屌你地係咁話日整廢陣咪買對家
點知全部反手既

雙曼是但一隊入粒啦

拉之幫手刷多幾角

星星終於講人話，支持星星

6c japan

6c

真係阿曼刷

刷角啦 屌你老母

日本6c

-3c

阿曼入未呀on 9

11c oman

事實係成個日本係亞洲盃都係廢陣

個個都買客
上盤水泥gel都得

實前9.5b

11c

日本6C -2

刷角入未

屌日本比多球 咪撚刷

土應該守唔到

日本比多兩角

烏G繼續爆落底

阿曼12.5就買

刷啦架仔

日本仔
3c arar

阿曼70分鐘 主勝熱到

日本停角好無

邊有得你買 五分鐘後都cashed

阿曼比多2球
日本仔拖到完場

阿曼應該仲有起碼一球 主禁屌左成場 要買好買

阿曼把握力太差

勁多CHANCE

丫曼主勝都開吾到就吾好踢拉番屋企食屎算拉

呀曼啲黑鬼係咁落底

開始足水

守唔到啦 土庫 香港料

阿曼 無入球

日本9.5B 有無巴打?

日本都大到咩

半3全

阿曼應該贏，不過就未必贏到個－1

藍戰士入多球唔該

覺得要補

土庫用晒力啦

4X分鐘個球又單刀唔入

20

烏雞應該仲有一角
係睇日本

日本no goal, 阿曼13.5s, 2x1

屌你老母日本 56腳都禁區外射 推前入禁區得唔得

烏雞反cup

角大盃要黎啦

日本仔上盤cashed..易撚到

我

烏雞和 我ok了

Japan 3c come on baby

日本唔似開到c大
兩邊唔落底

日本仔快刷角

又出現反手gel

繼續攻啦烏茲

13.5b了

日本幾c？lag左機

7.5b -2

日本仔都幾廢下

屌你阿曼仲未入？

日本仔全格啦 烏雞無心踢咁款

客隊絕殺ok?

6

廢都反cup, 屌佢老母

半3全8好基本

點l樣

thx 明亮 7.5s

土庫曼守乜撚呀，自爆啦

日本入多粒plz

比多2C啦日本

雙曼快入粒

ccccc 日本仔

追和得唔得

阿曼又停角？

廢都cup 架仔食屎狗

阿曼屌你老母主勝都開唔出咁撚好野？

日本7.5b how seee

13.5s

Ky 13.5b點睇

佢贏唔到就要出局了

-2c架仔

新黎唔識野
明亮係燈定係蛇?

Oman差一角

77分鐘阿曼 no goal 2.6 cls

最多8c I think

㗎仔-3CCCCCCC

日本換人未呀屌

惡過曼城打英甲個賠率

thxxx

南野 柴崎一個都唔撚換 傻撚左？

我揀13.5s ，我唔會高位追大

神

唔入比人入啦屌

Sad 爆咗9.5s 而家唔知買乜好

入多球就好睇

阿曼足水ng 出現了

珍

贏緊半格仲屌

日本7c

阿曼主勝最後逃生門

阿曼快刷角

連c雅開工

日本7C -1

唔夠呀

1 接納
0975 主客和 星期四 2
阿曼(主) 對 土庫曼(客)
主客和
主@1.88

買佢出局都好

日本 -2c

差一角呀屌呀曼

阿曼屌多3c thx

咁忍得 仲未入手？

雙曼幾時入粒

烏雞4打3 唔射

Gchi

日本烏雞比多角

日本比多c

烏狗唔比波

曼12c

抵買 呢d有戰意

請繼續

即係識刷角

烏雞比多粒

土曼5張YC

日本8.5s力頂

阿曼屌多2c thx

好波

82分鐘 no goal仲有2.2

土庫曼咁樣頂死阿曼為乜

入粒好冇

第一次見

原來2場都半大

日本爆佢ccc

土庫曼仲有出線機會

阿曼 狂刷

阿曼？

-2c

買左日本係咪收得錢

烏雞唔刷咪輸囉
刷多角先

7.5細頂實

會唔會係土庫曼奇跡贏埋出線

最後都係13.5s

邊個話馬會唔開盤=正氣

烏雞唔攻

依家7啦

日本上盤皮已收

曼俾多2c

13c oman

當我冇講過

屌你 阿曼 倒掛

13c

有半格喎

最多9c大你一個

係

半3全1x

8c japan
Cashed

買土庫下一粒好過買無入球啦

13.5b cashed

日本8c

日本唔刷

阿曼一定要羸

Oman 14c

日本高水7.5 cashed

阿曼角大好抵買

咩撚野事呀， 土庫曼乜尻隊黎， 點解可以瘋狂輸角

8c好喇 冰到尾

-1

出線lo

goal！2：1

21 oman

Oman goal

14角

14c

阿曼瘋狂遠射

土係咁擋出

烏雞入多粒啦

屌日本飛機

cash哂
收手
阿曼7.5 13.5b
japan 7.5b

85 分鐘一定要買高倍角大， 痴線真係咁易刷

2-1 cashed

2場瘋狂刷角

阿曼21

-1c日本

大波大角cashed 祝奧曼出線

阿曼屌多球ok？

咁都唔入..

買左$900 阿曼ng

終於2 1 開埋 3 1得唔得

齊心杯

屌， 兩場一樣比分

2:1 14c

客隊絕殺pls

今日全部都買完即刻入

1.63主 仲要頂多陣

阿曼快入

恭喜角大既打收米
2場都開半大全大角大上盤..話唔定開埋-1

屌 烏雞入波未

終於有角大

日9c

日本9c

快啦

阿曼主win 同角細又揀錯

日本3:1ok?

絕殺追和

阿曼真係好正

比多球得唔得

練8分鐘心

日本gel曬

大船 日本號開出？

是但la，我都無買，你8.5？

開埋3：1 比手足啦

下場買咩

烏g 阿曼一齊比多球

日本準備收錢了

好睇過愛回家

Btw日本快刷一角我

本身心水兩場大波
自己又笠水唔買 玩角球

主win 到wo 星蛇

大船唔係客咩 上個po成堆飛

jp 9c

阿曼有無機會入多球

乜都大

搏土庫曼行哂出黎打反擊

82分鐘no goal 2.2真係講到明仲有球 利申 冇入錢再追

阿曼比多粒..我想食M記加大

日本goalll
2:1

全部半大全大角大 呢d先係波

阿曼one more 烏雞追和

兩隊客隊入多球

本身我兩場冇買賽前飛
捕左成場等機會
總算冇白費時間

阿曼CASHED

土庫無氣啦

佢揀左角細

2x1 10.5 15.5

有無勇士15.5b

沙特定卡塔好

日本快刷一角

比烏g追和就好笑

我都無買 阿曼賽前9.5b一早入左

貼飛

不了

阿曼隊多球啦，手持－1呀

曼讓和gel

日本10.5 3.7倍
細注試下先

Gel gel gel

無乜可能啦

10c japan
Cashed

我愛你阿曼, 刷C刷不停

日本差d2:2.. 10c

Gel 10c

日本10c

烏雞好想入波喎睇黎

比多角呀曼！15.5b！

準備2:2 10c完場

我見明亮7.5s，即買7.5

屌..一買就有角

咁都救到

半3全角大

角細真係比狗買
每日要提自己一次

龍門救全家

10隻角2串1 搞撚掂

買日本上盤真係驗腦

神救

日本角大了可惜阿曼都大

邊隊

無串埋兩場 同無乜本all in左日本7.5

佢上個星期旺到連中十幾注

阿曼好好睇 進攻足球

明亮致富基金

最高水 9.5b 5倍

阿曼快啦

土土守住

今個星期夠鐘還錢了

咁樣睇一睇 其實佢可以開個channel了 橫掂一樣可以幫人贏錢

準備2:2 allin

冇c你就唔係咁講啦

1注架仔7.5B
1注阿慢12.5S
last allin 阿慢NG

我都覺有d 機會
$10 冷敲

日本11c

阿曼比多球

阿曼個場痴線 10上10落 好睇

lm

垃圾

LM

日本果場球證買角大

兩場半大全大角大， 走左去買下盤

Gchi 開雙數

日本比多球得唔得

阿曼賤種狗，贏一球

爽 3.7倍角大都中到

烏雞比多球

應該無乜人估到

我估31完

似 但我唔補了

日本狗自己入自己龍啦屌

2:2 最大機會

點會, 追左4注中晒

係咁追

我就慘..一落注就有角
買唔到3.7

屌架仔入多球啦 半格俾狗屌咩

日本仔唔撚去..

半大全大角大,買咩大都收錢

屌你 我4注角細爆哂

jp 11c

睇返原來得3.55

半場買角大全開

半一盤係咁
走地主勝仲好

13.5s 岩岩爆， on9

讓和同-1
2場都簡左-1

上！！！！！！！

我買果時3.7

2-2好大機會

15c

曼果場仲有幾耐完

56？

日本咁快封盤唔俾人買

曼31

oman 3:1!

3-1到

3:1

3:1
3.5b

阿曼！！！

哇屌你老味3：1 ！！！！

烏雞是黑 入未

我兩個都有買 加埋主34goal

又c

3-1111

冲完個諒姐

又迫害角小

何以見得

goal！！！！！我愛阿曼

阿曼正氣到

仲有幾耐？

刷c = 抵贏

下場都支持阿曼

阿曼好波

2場痴撚線

屌阿曼31

烏g開埋 2 2

自己諗啦

阿曼 一世球迷了

67 土土死全家ok

唔買又開正氣波， 屌

M記餐加大

烏雞

曼正氣
邊個岩岩jer 我話 冇盤唔正氣 ？

真係3-1 有人要派了
走數長輸長有

屌 見到3-1 以為日本3-1

出局啦

殺到狗會臭

日本跟3-1 ok????

屌我買撚左主主屌

贏波出局

Bomb

屌你

阿曼好波 賽前3.5中
可惜烏雞唔爭氣

奇蹟-1

陰公

屌啦星 係咪得我一個買土土

烏g 點解會俾人cup

奇跡－1 開心

係喎 3分

OMAN 3-1咁勁

有機

又事後 半場一獲完場一獲

因為重飛

屌你老母 9點場 圍埋針1k

Japan 快3-1

入2球就穩啦

黎巴嫩入唔到咁多

日本仔入多粒plz

比多角呀屌

主主人

奇蹟2:2

阿曼一世球迷 要出線！

佢係恰到土庫曼d垃圾隊咋

我就買左和想2隊攬炒既

屌你老母臭西 阿曼

點出？

ga仔

半個鍾前貼過飛啦

屌你老母3k 2x1 crushed

。。。
點買得落手

-2.5k 揮手

日本21 ft 11c
Oman 31 ft 14c

出左線啦 best 3 0得失球 夠做

仆街
2:1 日本 FT

Jump 左我$20

唔係丫, 都頂到7X分鐘

黎巴嫩入少過4球都係阿曼出線

想先買住土土再買日本
又白賭輸水

屌你老母 ，烏茲別克，全家做雞啦

啊曼-1
烏g

15

反而買「-1」就中

咪中囉

屌你老母半主都開唔撚到 比狗屌 又要追數

屌那媽 15b

大家都贏錢好開心

架仔踢到咁垃圾都贏 買定冠軍算

烏盤x曼半大jumped

最佳第三名出幾隊？

U are right

個球單刀1:2就唔同講法

可惜土土入唔到

巴打比左表示你啦
有無跟?

我愛你阿曼 唔屌烏g了

攞返伊朗D錢

過關日本上盤 好彩叫做未斷
下兩關努力

佢一連贏就好了，我先放心買

屌 你前幾日贏 我每日豬1k咁制

4隊

卡塔爾轉左盤
好彩轉盤前買到

買左14.5B要睇住

阿曼出左線了

cls咁分組賽黎把撚

1

無錢買喇

下次1001記得開post

1隊出局

轉咩

咁慘原來炒單刀...
我買左客+1, 好似3.1倍
7X分鐘補左主W 2.32倍, SUPER 羸32%

今晚貝迪斯有冇同路

阿曼 阿曼 阿曼

贏1注7.5角大，12點揀一樣樣轟落去算

所以拿到3分都出線

印度係有D唔抵

之前平半
依家平手盤

過左12點先

2隊呀

真， 咁都俾人cup

個個講3:1 以為日本3:1 買撚左單

我曼又贏一仗
魔性澎湃

主抵補啦

不過80分鐘主W都係得2倍幾

6組？ sor 以為5組

唔識賽制好易輸到仆街

真，咁都俾人cup

賭左2個禮拜喇喎

係, 馬會好似知佢羸緊咁, 勁耐先升到2倍

你見無入球82分鐘2.2x 就知

第二輪開始得昨天伊朗唔正氣

最佳第三名好on9
6組出12隊快快手咪算

日日豬 屌 就黎老母都唔認得

補飛關賽制咩事...

日本7.5b
阿曼15.5s

一陣果2場仲易賭

今屆金仔咁弱？ 黎巴嫩讓1.5

角大=WIN

第三名都仲入到圍仲唔死追咩

卡搭果場有無野爭

12點果場又玩主場魔音？

日本咁樣都角大
點賭

我都係

屌你老母半一1.99 開波10分主勝1.96

0盤更易買
不過心靈投資要左卡塔爾

爭首名

可以做假架姐哩D波
阿曼入到又點

朝鮮咁撚廢ALL IN半大

黎巴嫩又要炒鳩北韓先有飯食

黎巴嫩要淨勝5球先穩出線

首，次名對咩 ？

邊隊首名就打 日本？

北韓果場買佢比人大炒又得
買大波又得

要打日本唔爭啦

爭 爭次名

4:0夠

黎巴3球大波有無同路

唔係 記錯

北韓半場輸02/03/04/05
有無巴打同路?

岩岩諗番都唔應該買土庫曼
弱撚左智

沙地 卡塔個陣點睇 一個都唔撚識

歷史重演 5-0 ？

E1打伊拉克E2打日本

無咩問題, 即場補返主勝已經不敗

北韓半大 點睇？

沙地一陣場波根本賭邊隊想輸
輸個隊上線對日本
贏個隊下線對伊拉克

番緊工 追唔到

唔會想對日本掛

無mon la，一陣買00:00仲好

淨賭黎巴嫩好似抵d，北韓好撚廢

同路

Wait u

另外果場唔識買

今場買唔買

約左朋友一陣落M記食加大

金仔半大？

伊拉勁過日本？

但頭先已經吞入口咁劑

另一場win 都要-2.5k

又要追數

見你咁旺,跟跟你啦

今場北韓仔係人生最後一場波

上線日本
下線南韓

走唔到啦

度緊

好抵博

沙特0.5/1b又派錢

南韓有SON=WIN

？ 賭邊隊想贏呀？ 首名對伊拉克喎
卡塔和都首名

北韓同也門冇分別

全中9注😂😂

齊羊
一齊打擊賣料狗

等你心水，連豬5注了

半膽11 20 21 30 31

一齊上
無必中 .
最緊要心態正面

沙特半和串北韓半大抵屌

架仔好波 輸波送角

訓 澳假見

呢個買泥過下癮都好

出面 卡低水 馬會沙地 低水 咩玩法

走盤

往積都係卡一面倒佔優

巴青你清爐果張GIF條女係邊個

沙特 買！

黎巴嫩對北泡

沙特阿拉伯對卡塔爾

北韓半大角大

睇中卡搭半大，巴打睇路

唔識喎CHING

有冇戰術大師講解下

對攻

買ali果隊
另外有個錯既陣式

沙特果場和味龍

北韓唔打5後衛啦？

黎巴半場456北泡

比人打靶啦準備

黎巴之前個兩場唔多刷角 角細穩陣？

沙特串黎巴

但黎巴嫩好似好渣，驚佢無力數北韓

犬決準備

沙卡全場和同路？

之前兩場教係比人禁屌 唔準

留力博依場

想對攻
盡地一博
半大？

北韓博唔到

失球太多追唔返

北韓好多角喎

好似無乜心水，有無手足有好野介紹

覺得北韓入到波
屌你葉門 土庫曼都入到波 北韓仲未入波

北韓輸0:6比卡塔爾
角球數係6:5
角細真係穩?

黎巴嫩都未入添

大啦 北韓都冇壓力 出硬局鬥攻

葉門都無入

半大定全大好

1 接納
0978 半場入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期四 4
黎巴嫩(主) 對 北韓(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.19
星期四 3
沙特阿拉伯(主) 對 卡塔爾(客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.45

小注玩下

覺得黎巴會搏命好似阿曼咁

通常大家買晒同一堆都開唔出

搏下北韓+1
兩隊實力差不多

總會有人懶獨特

黎巴嫩角大 簡單任務

香港都被2:0

無睇過黎巴嫩踢 所以唔知佢踢法
等即場再玩下
多謝巴打既意見

+3就考慮下

一隊踢2場失4球
一隊踢2場失10球

點解北韓贏到香港 2:0

沙地

allin 金仔全部半大
有無ching gun

求撚其

香港咁撚廢 葉門都屌打啦

你$500 買半大仲好la

沙地一陣贏咁點

開 2:0 你蝕喎

香港好彩D落力D都去左踢LU

唔慳果150 買埋51/52/主其他啦

唔好分

可能驚犬決就要盡力架

2:0 當捐錢

屌 發雞盲
應該係北韓

你個名 開唔開到咁多

開1:1輸晒

下午茶姐,由佢

你咁樣買都係博佢開冷門
橫店都係博..無理由唔博埋最冷果3個喎

馬會個水位好怪

有幾怪

沙地角大x黎巴嫩入球單
賭運算

試下佢

有無傻仔懶特別買沙地

都唔跟出邊既，調轉晒

牛逼死了

走盤

SUPER

有

驗腦大會即將開始

亞洲波

蠱惑多

半場6球 抵輸

黎巴嫩456未?

北泡1c

呢到

黎巴嫩入未？

覺得北韓 會搞事

北韓1C

快撚到....

俾d力

北韓仔

唔好刷角，即刻入返球先

呢場豁出去
對攻

1.93 x 1.75

啦啦聲開半大先

北韓都買咁大

北韓準備角大？

半大

北韓半大

同你撞左一條

黎巴嫩入未

反正都出硬局 今場打士氣波 威比金仔睇

全富身家

金仔入先

卡塔爾大船

北韓仔命都無

救救北韓人

呢d 西波大家都買咁大

收到風金仔搵狙擊手埋伏左係個場度

岩岩封以為有嘢發生

點解可以咁多本

2c nk

北韓半場贏2粒 得唔得

等聽日澳職仲好啦

閒閒地十萬一個月人工

咁不如辣低件龍門先

你唔係買主半膽咩?

Qatar 個場冇波冇角

針了